20 年前已經聽到馬爾代夫十年後會因暖化而淹沒，想知而家點？

暖化撚90年代話而家紐約倫敦畀水浸末啦

係喎 小學開始聽

20年前講緊
而家都仲講緊

十幾年前d人話地球嘅石油得返50年用
十幾年後嘅今日，石油又創新新低

今日仲凍撚到鳩縮 好彩我哋中國人有食狗肉保暖嘅習慣 食兩舊即刻暖返晒

凍到縮埋左

快活過神仙

maldives遊客愈來愈多，宣傳手法

不過會沉應該係真，但唔知幾時

所以香港曾經試過 夏令時間，話慳返d石油燃料

20年前夠話50年不變......

成日講北極冰溶化就水位上升幾十米, 家下溶到北極熊都無冰企, 但西環家下連水浸都無埋

成口一滴滴